老實講 拉麵有咩好推介

我食開味千
有時都想轉下口味
有冇咩性價比高嘅拉麵鋪介紹下

759

味千狗都唔食.
銅鑼灣燈籠街成街都係.

7你奶媽咩

不如講下登龍街有邊間好食

咪就係燈籠街個間味千囉。openrice 自己唔識睇

中華拉麵！

多人食3田.夜晚去你排到你唔想食應該有位.下午茶時段會少人啲
對面有間濃厚.湯底ok
行前啲豚王.
再行前啲鼎爺.你呢家訂位.下年應該可以食
你可以去朝聖
不過我會推介你去三田對面間譚仔.租得呢個位.仲要開左咁耐都未汁你就知佢有啲料.
咪鬼食拉麵.食米線啦

有冇日本三成先，冇去黎睇女應該係唔錯嘅選擇

麵館皇